支共政協陳小春即將去台北開show

咁撚奶共去台灣把撚

(笑)

無人想知

去ptt同低卡唱衰佢

唔係唔支持下政協下化?

管浩明畀內政部ban入境
同樣係政協，內政部可唔可以ban埋佢

奶共奶到個人on99咁仲叫人stop angry係咩玩法?

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

Ban哂佢冚家入境啦

呢條賤閪

要通知所有人啊死五毛

點同台灣人講 呼籲罷睇阿

佢老婆台灣人，點ban

咁佢個仔呢？

去ptt